真係佩服麵神

11點 long $3 230P 5月 x1
11點15分 long $7 230P 5月 x1
原本打算渣到期結

12點老母麵出post 之後ES都跌轉升

1點市價沽出 $33 x1 + $42 x1

依家張權得番$2

麵神

倒番轉頭諗 唔係麵神我都唔會1點開波就沽

真係要吹奏

麵神